泰國學運出現重大隱憂 保皇黨大集結揚言反制！

泰國上議院主席蓬佩攜眾表達保皇立場！
2020年10月22日 - by 知否
SHARETWEETSHARE

泰國頭條新聞社訊 據泰媒報導，10月22日泰國上議院主席蓬佩攜眾議員、公務員一起表達保皇立場，並強調上議院議員遵守憲法規定履行職責。

據悉，今天上議院主席蓬佩攜上議院議員、公務員、工作人員等身穿黃色服飾、手持國旗和王室旗幟站在國王肖像前唱著歌，並宣誓以表達維護王室的立場！

蓬佩表示，上議院議員的立場是：通過議員遵照憲法第2、3條規定使用民主權利的職責來保衛王室，可能會有人對上議院議員職責角色理解模糊，所以今天攜各方出來表明上議院議員的職責角色，同時也是一種提醒在上議院議員履職時。他相信過去一年中，上議院議員都了解到議員本身的職責，並且會繼續工作下去。 （來源於Tna,編譯：知否）

廢老必須死

點解保得皇既個個都廢老樣

睇黎好快會有流氓打人

保皇黨使用暴力虐殺，成為泰國學生的心中陰影

泰國藍屍出動

2020/10/21 保皇黨鬧場

廢老

廢老死哂未

啲廢老都就死啦, 仲要阻住地球轉

到時會唔會有泰國四眼仔叫人唔好打

依家泰國黃衫軍=以前紅衫軍+黃衫軍

但人地着黃衫 真保皇(泰皇)

泰保皇派也不甩禁令上街集會 高舉國王肖像護君主制

泰國保皇黨數今（21）日在曼谷等各地區走上街頭，稱他們的聚會不具政治性，因此不受政府集會禁令所限制。（歐新社）

2020/10/21 19:26
〔即時新聞／綜合報導〕面對成千上萬人參與的反政府和訴求改革君主制示威活動持續延燒，泰國保皇黨數今（21）日也在曼谷等各地區走上街頭，稱他們的聚會不具政治性，因此不受政府集會禁令所限制。

綜合外媒報導，在反政府抗議團體敦促支持者今日下午4時聚集，進行連續第7天的遊行示威之際，保皇派也走上街頭，呼籲抗議者要求前軍事將領、現任總理帕拉育（Prayut Chan-o-cha）沒問題，但不應該扯上國王瓦吉拉隆功。

保皇黨人士、24歲的西里蒙哥（Sirimongkol Ruampan）表示，「我求求你，做你想做的，但不要觸動君主制。」他說，「我不相信暴力。我再次祈求，不要將君主制帶入政治。」

保皇派人士大多數都穿著代表支持王室的黃色衣服，並表示他們的聚會不具政治性，因此不受政府上週起禁止5人以上集會的限制。但警方表示，他們對所有團體一視同仁。

外媒指出，保皇黨數十人週三在曼谷蘭甘亨大學（Rankhamhaeng University）聚集支持瓦吉拉隆功的君主專制政府時，與反政府人士發生衝突，雙方互相叫罵，有人扔出水瓶和其他物品。

警方說，他們正試圖將這些團體分開。

21世紀都依然有人希望做奴才

此次泰人抗議，也發展出一套躲避警方的暗號來溝通，舉例來說，摩卡咖啡代表著警察；咖啡是水砲車；冰黑咖啡是鎮暴警察；泰式辣咖哩是誤導警方的意思；藍色小精靈代表被添加顏色的水柱噴灑到的示威者；紅蘿蔔是僧人；小小兵則是保皇派。

好快有721

保皇黨.....歷史上好似冇咩邊個係好下場

21日泰國各地就出現身穿代表君王顏色的黃衣人

已經出過手

仲擺普密篷係咩意思

因為利益者 大多數都是富老

死廢老